如果而家中國再搞奧運，你會唔會認自己係中國人？

屌你老母lur口水講過啦
我係中國人呀hi

咁香港運動員拎奧運金牌
算唔算為國爭光？

見到唔知幾多人一齊打鼓果度已經覺得係奴隸先可以做到呢D野

如果奏國歌我會起立同埋一齊唱

英屬香港出世，點認？

有一個人認左

齊奶 齊奶 齊奶~

邊個國先?

我係中國人啊hi

點解真係會有3個負皮